---
title: 安洛瑟
subtitle: Alocer
seal: 52-Alloces_seal.png
portrait: 220px-Alocer_01.png
---

安洛瑟位阶地狱大公爵，统帅三十六个军团。他诱人引向不德，亦会教授艺术与天空的所有奥秘。他的现身形象为骑在巨马上的骑士，脸庞有着母狮的特征，肌肤红润，双眼灼燃。他说话的口气极为严肃。据说，他会给予优秀的使魔。如被召唤，他会骑在一匹具有龙腿的马上。
